[輸出革命]我係中國人，我愛中國！

好地地搞咩港毒丫，我是中國人，我愛中國

一句講野，割唔割中國人？

我是愛「中國」，你是愛「中共」

時代革命，光復中國

認同請分享